來港8年仍未適應 新移民婦墜樓亡

沙田廣林苑發生墮樓案，下午1時許，姓羅(35歲)女子危坐馥林閣19樓走廊欄杆，附近居民見狀報警。當消防及警員到場時，發現女子已墮樓，昏迷倒臥大廈對開，經救護員檢查後證實她已死亡，警方在場發現遺書，正調查事件原因，死者丈夫和其8歲女兒，事後到場認屍。

死者一名男友人聞訊趕抵現場，指死者丈夫從事運輸業，兩人育有一女。死者雖然來港已8年，並剛取得香港永久性居民身份證，但一直未能適應香港生活，估計因而輕生。

似係太興奮

好!死得一件得一件

但日日黎幾百件

識跳樓代表已經適應咗

又好似有啲道理

祖国那么先進 為何要來香港？

上護大陸葬，咪墳頭都要同香港人爭呀下！！！

好似有d bug 但係又搵唔到有咩錯

唔適應好正常呀
佢落嚟嗰陣以為腥港唔似蝗國咁
點撚知住落八年, 越嚟越唔撚對路

宜家d xx後

等多一兩年就冇咩分別架啦⋯

每月拎12,700元 天水圍新移民綜援婦喊苦【明報專訊】「居香港慘過在鄉下耕田！」持雙程證、一家四口領取綜援 的鄧太表示，在鄉下耕田，動輒挑重50斤，在香港雖不用挑重擔，卻要承受歧視和冷嘲熱諷。「在樓下公園休息都會被街坊歧視，

唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來。」鄧太目標是拿到單程證 ，兩口子找到工作，不用欠租欠學費之餘，亦能根治肩周炎

150-1

睇來佢已經變成真香港人

其實係香港搵得萬零蚊個班人
仲慘過返中國做工廠仔/妹(有公屋/有家底除外)
人地起碼食住公司包晒，每月儲到三千幾。

來生要做香港人

捱8年點解唔返去支那呢？

個女得8歲

R.I.P.